陳浩南點解可以做到代課老師？

跟據古惑仔3，山雞話陳浩南係佢哋幾個學歷最高，(只是)form3畢業。如我冇記錯，代課老師最少應該要教院或大學學歷先做到。

人地補左個degree要話你知？

漫畫改篇既電影
唔使睇得咁認真

以當年陳浩南個朵再加上間學校收埋晒肥屍啲咁嘅垃圾
你係校長敢唔敢唔請

不如問大佬B點解會過檔做笑面虎

點解烏鴉會變左架仔

哈哈

因為佢巴閉囉
咁都要問

成村人都認唔到佢係大b

大天二都去左做25仔

當日大佬b俾人活埋時其實無死到

但屋企人就真係死咗，所以要搵東星報仇，混入東西跟住煽動烏雅隊冧駱駝。

其實烏鴉一早就知笑面虎係大佬B 所以先搵大佬B擋刀

混入d 咩東西？
落毒？

其實佢成堂都無教過書

我懷疑佢做校工

可能嗰幕完左之後個阿sir就入黎問佢：校工你仲唔去洗埋個廁所

個學生妹都叫佢收聲啦
對佢有D 尊重應該都係校工嚟

個學生妹都叫佢收聲啦
對佢冇D 尊重應該都係校工嚟

咁順便問埋咁張英又點解可以做到代課老師
仲要返學校食煙

威囉on9

巴閉囉

因為地理魯媚

陳浩南駛唔駛趕盡殺絕呀！
利申:發夢做三聯幫幫主

去荷蘭著草學咗英文, 又要同你交代?

英雄主義囉

識佢真人
佢hku grad架
仲跟咗個大佬叫佛利民
有人想知再講

全港最大嘅社團

因為佢打邊爐食避孕套

佢form 3 但之後佢夜晚Pt degree 凌晨劈友，幾年後再加多個pgde

古惑仔出名冇2氣，依家陳浩南做左大佬，仲撚會識舊大佬咩

呢到唔準食煙

咁勤力抵佢上到位嘅

咁都講得通

但佢之後比人昆左簽份英文合約

邊有學校唔食得煙架

間間都唔得架啦

有教
天地會陳近南

巴閉囉，英雄主義，疊馬

其實創作人真係因為天地會而改個主角名係陳近南，而洪興亦指「洪門興旺」咁解。

利申：創作人親口話我聽。

其實張英係個好老師
佢唔係教學生死讀書
係透過戶外教學引起學生興趣
我都想做佢學生

是但係菲律賓買個學位都得啦
同耀陽買兇殺蔣生一樣咁易

認真，佢係奶路臣街個邊補開習
即係好出名個個mr. Peter Chan
佢教書好過合約教師多多聲啦

又番教會又兼職黑房沖哂

幫到學校搞團契同影活動相

哦... 原來Peter仔呀！？

邊有學校唔比食煙㗎

我都係
隔左好多年先知

佢開酒樓架 有次等位食團年飯等左好耐

好似有班mk仔黎搞事 佢黎到冇耐就趕哂佢地走

沙田區某官校？

你文科架？

佢 好似 al 3條a
去左hku讀econ

你唔搭我咪唔食囉

你唔食我咪唔搭囉

魯媚好似有提過幫佢搞左證書

你放手我咪掉囉

Peter chan都唔識

你掉我咪放手囉

Mike Chan呢

邊個Mike Chan啊

人哋同李sir不知幾fd

佢KONG U ECON架喎

黑社會唔可以degree + 教院畢業?
689都同黑社會食飯啦

MIKE chan wo

點解巢皮會不死身

On9 老師都未必要degree/教院啦。你邊度聽翻黎架

因為成間學校嘅學生
唔係洪興就東昇

如果唔俾佢做
洪興班學生就走堂唔返學
咁學校就會收生不足 殺校
所以校長根本無得揀 局俾陳教
順面希望可以以毒攻毒

咁點解烏鴉可以復活變成雷耀揚既

Mmmmmmmike Chan wor

仲有黎姿都復活咗一次

唔準搭我膊頭

飛砂風中轉咪補返個degree囉

Mike chu
Peter chan都有
係佢mike chan

唔好理文唔文科啦

話時話東星班人讀書都幾慘,讀極都無得升班,留一世級

肥龍!

哦, 縮骨遮丫馬

成個系列都係鳩鳩地架啦
撻朵圍威喂，個樣chok到串柒柒就扮大佬話事

同埋陳耀次次都咁仆街又隊蔣天生又隊左陳浩南幾次 點解都仲可以坐到咁高職位

溝細細粒個排去左讀partime嘛。

因為本雞爺俾左1千萬叫佢返黎

牆頭草

粉皮改名包皮

陳耀好垃圾

陳浩南同山雞條女扑左十幾獲有流出未

Peter Chu呢？

細細粒對男友嘅要求:

1. 大學畢業
2. 穩定職業
3. 靚仔
4. 有車有樓
5. 唔要毒撚樣

細細粒正宗港女

都話咗連登係網絡荒島
人哋由CD年代傳到依家都未有

有冇人解釋下烏鴉無限穢土轉生
烏鴉 東星耀陽 架仔
轉撚左三次點解都冇人認得出佢

人地同李sir 好熟㗎！
黑白兩道都通殺

邊有學校唔俾食煙咖？

同埋點解牧師個女劈友咁撚勁

俾左校長條仆街
佢叫我收返埋

剩係知D對白勁on9

我求其鳩up做乜500個正皮

知唔知點解?
威囉 疊馬囉 英雄主義囉

洪興大佬b,東星笑面虎,洪興咖哩角
三胞胎嚟

點都唔夠出風神腿lo